🇳🇬 阿古路算唔算英超近十年最強前鋒？

超穩定，季季都20球以上

算

2nb先係

牙蘇

牙路同2&b互相幫大家含撚

我地都係講事實！!！!！!！

Kane ?

連續5年先講

最穩定就係

系

盧卡古

只係勁左兩季，太短時間

哈，酸？

今季真係收成期，大熟大勇

比會員影衰晒 同沙基利一樣

佢酸到仆街

逢大賽隱形，同lkk一樣

會員同球員都好高質

冇人幫佢含

咪撚再講
場都冇撚得出

阿積士勁到去巴塞

講緊係英超勁牙，唔通伊巴又算英超最強前鋒咩

第一季勁到走

仲要季季都讓10場唔踢

以為ching講波唔9up

佢其實都算全能到仆街

阿蘇由加盟利記第一季勁到去走個季，只係越黎越勁，所以睇落以前咪冇咁癲囉
仲有阿古路踢曼城，阿蘇踢利記已經有分別啦

泰維斯都勁過佢

我地利記好失禮咩？

費綿奴

入波唔夠多

義和b 牙路 希比

最強鋒線

可比劉關張

雲加=諸葛亮

認真識波嘅都知係老虎狗啦

本身係 但會員嚴重影響球員形象
搞到阿古路蒙上嚴重弱智依個污點

有成績就夠

呢個可以一戰

師兄識波

算係 仲有Drogba, Rooney

Suarez同Torres(利)時間太短

下個到Kane

Drogba同Rooney入波唔夠多

Vps

Defoe穩定王 踢中下游都keep到